壽司郎藍田店店長入一入黎

請左個弱智白卡仔真係好慘
我老比支持你炒個白卡仔

你唔幫自己人都有

sor 出賣左你

本是同根生 相蒸何太急

樓主係庇護工場開工

咪25

這是你

你邊度搵-.-

直頭炒咗佢免煩，呢啲小朋友都唔係做嘢嘅

你無做錯

請到個咁嘅人都真係極品！

又中又英，幾過癮喎